On définit une classe gérant une adresse IPv4.
On rappelle qu’une adresse IPv4 est une adresse de longueur 4 octets, notée en décimale à point, en séparant chacun des octets par un point. On considère un réseau privé avec une plage d’adresses IP de `192.168.0.0` à `192.168.0.255`.

<br/>

On considère que les adresses IP saisies sont valides.

<br/>

Les adresses IP `192.168.0.0` et `192.168.0.255` sont des adresses réservées.

<br/>

Le code ci-dessous implémente la classe `AdresseIP`.

```python linenums='1'
class AdresseIP:
    def __init__(self, adresse):
        self.adresse = ...

    def liste_octet(self):
        """renvoie une liste de nombres entiers,
        la liste des octets de l'adresse IP"""
        return [int(i) for i in self.adresse.split(".")]

    def est_reservee(self):
        """renvoie True si l'adresse IP est une adresse
        réservée, False sinon"""
        return ... or ...

    def adresse_suivante(self):
        """renvoie un objet de AdresseIP avec l'adresse
        IP qui suit l’adresse self
        si elle existe et False sinon"""
        if ... < 254:
            octet_nouveau = ... + ...
            return AdresseIP('192.168.0.' + ...)
        else:
            return False
```

Compléter le code ci-dessus et instancier trois objets : `adresse1, adresse2, adresse3` avec respectivement les arguments suivants :

`'192.168.0.1', '192.168.0.2', '192.168.0.0'`

<br/>

Vérifier que :
```python
>>> adresse1.est_reservee()
False
>>> adresse3.est_reservee()
True
>>> adresse2.adresse_suivante().adresse
'192.168.0.3'
```